放棄賓州？川普批華郵假新聞

華盛頓郵報報導，川普陣營的法律團隊，放棄在賓州的主要訴訟。對此，美國總統川普16號在推特上反駁，並批評華盛頓郵報是假新聞。

16號，美國《華盛頓郵報》（Washington Post）報導，美國總統川普的「競選團隊放棄對賓州選舉結果的主要法律訴訟。」遭到川普的法律團隊反駁。

川普競選團隊法律顧問 艾里斯(2020.11.16)：「《華盛頓郵報》的報導絕對是來自懶惰無能的記者，他沒有去讀整份訴狀。 他們只想趕快把假新聞放出去，並試圖反川普。」

美國總統川普（Donald Trump）也在推特批評《華盛頓郵報》，說「華盛頓郵報忘記讀訴狀。假新聞。」並表示，「監票員受到（不公）對待仍然是訴狀中的重要部分！」

川普陣營發言人墨托（Tim Murtaugh）也表示，《華盛頓郵報》的報導「完全錯誤」，「我們在賓州的訴訟，仍包括被祕密計算的682,479張郵寄選票和缺席選票。」

15日，川普競選團隊向賓州聯邦法院提起訴訟，要求法官禁止該州認證民主黨候選人拜登勝選。起訴書中說：「除非布希訴高爾案（Bush v. Gore）是小題大做，否則總統候選人一定希望自己的合法選票計入票數，對手的非法選票無效，尤其是在賓州。賓州是少數幾個搖擺州之一，目前兩位候選人的差距很小，川普團隊正在要求重新計票或其他訴訟。」

拿
紐約郵報就睇得落
華盛頓郵報係XINN D FD黎
之前屈個後生仔結果要賠到仆街俾個後生仔就係呢間同XINN

係人都知假新聞黎啦

做過加拿大票站工作人員對美國點票方法既睇法

法國總統馬克龍怒斥紐約時報「英美新聞界更願意譴責法國的歸化制度，而不是譴責那些實施一系列謀殺襲擊的人」

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區